友登新歌：分組你注定一人

因為班警犬，我決定大和解！
係到推高登音樂台

笑撚死我

啲獨白

癡撚線, 好具體嘅欺凌教學, 改詞巴打有功力

btw, 片底邊套日劇黎?

想知+1

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

cls

告白, 電影黎

好似係 告白

只作陌生人 不做你情人

CLS 我地都要急起直追啦